有冇巴打完全唔介意條女整容?

整得靚嘅有咩問題?
Cool牙又係咪整容?
最怕係整完仲柒咗啫
整完靚咗有咩問題?

樓主五毛
請勿回覆

介意
尤其口同鼻

打少少針有咩好介意???

你整過？

冇

小整ok
大整有心理關口

咪整完都樣衰就得

點解?

大整會怕生出來嘅下一代會接受唔到嘅醜樣。

生仔女點算？
完全唔似樣

agree

完全唔介意

如果佢唔怕認仲會加分